14日AL高薪工 同 22日AL低薪工 點揀？

兩份工
56K/月，但得14日年假，常有OT
45K/月，但有22日年假，盡準時放
點揀？

55K
45K

45K 有錢都要有命享

緊係56k啦 年薪多十幾萬 後生唔博 幾時博

狗工都有人做

45K 低薪工

一年做多8日 年薪多10幾萬 我會揀56k

常OT你計返除時時薪仲低過45k果份

起左底 樓主係gay佬黎

緊係56K啦

唉我都好煩
唔想搏但真係開支好大

俾兩個阿叔開價包
一個出14日AL 一個出22日AL

喺樓豬眼中20k可能係義工

咪傻啦 假期自製咪得囉

OT O到幾點先?
如果晚晚O到9,10點 就揀低薪果份啦

45k又真係少左dd
呢到fg grad價係50k

有生活就選45k 啦
計返ot al 時薪其實差不多

fg有50K?
你話30K我都信50K

唔係fresh grad
30歲都黎

通常56k都係有假冇得放